（極權政府不理國際壓力）只怕經濟挫折

無謂浪費時間爭論阻礙旅客的缺點。
集中分析這兩天的成果，對林病政府的影響。從而凖備下一歩，同時估計敵人如果應付！